求戀愛動畫推介

近幾日追完 月色真美發覺呢類都幾好睇
想搵返呢類黎睇 求推介

果青

聖誕之吻

glasslip

機動武鬥傳

白色相薄2

龍與虎

BOKU
LOVE STAGE
CLANNAD

冬馬小三

月色真美

人渣的本願

俺物語

蜂蜜與四葉草

school days

高木同學